睇下你地香港幾撚無用

睇下你地香港幾撚無用,成隻狗咁
美國就唔同啦
話一就一,話二就二
話打貿易戰就貿易戰
拳拳到肉

我打你老母臭閪呀

連軍隊都沒有既小城,敢打人,我很害怕啊

點比 人地係世界霸主

對住美利堅合帝國
淋病講得出臭港係第七大經濟體先好嘢

呢D咁既說話,留返比港豬聽啦
美國呢度既人,連聽都廢事